就算係靚仔 性格內向係咪都會a0 forever

抄隔離post

唔係 通常咁問得係啲認為自己好撚靚仔嘅毒撚